好L想死，有冇人覺得其實自己唔啱拍拖

好L sad

我沒有能力愛人也不值得被愛。

有冇單親ge人開解下我？
或者有好ge心理醫生推介？

使撚心理醫生咩
問題係你根本冇準備好就同人發展關係
冇同你老母傾好究竟應該點做好
你女朋友去你屋企連解圍都唔識
咁樣都鍾意你

原生家庭真係好大影響

加油💪 其實我都好想走出原生家庭會影響自己依個想法

你啱

唔係話邊個啱邊個唔啱
係你要學識基本嘅處事先好去發展一段關係
你而家面對緊每樣困難都係你冇做好準備
唔好放棄 一定會有方法解決

我同女朋友都單親俾阿婆帶大我地兩個一樣背景

首先，係，唔係人人適合拍拖

其次，你要學會接受，你的狀態，係要接受自己家庭的現實，唔使同人比較，比較就有傷害。

真, 父母關係影響最大, 唔會信有真愛, 只知道結婚為離婚, 生仔為送終, 不撚知所謂, 大左缺乏左一種人地有你無既感受, 唔會識去點愛人, 連愛自己都有困難, 就算俾你結到婚最終會行返你老豆老母條舊路

所以你地相處好好？定其實都係會有問題出現

樓主心諗你兩個有咩就自己拆掂佢啦
唔好搞到我呀我無辜 ga
最好就聽朝瞓醒叮一聲你兩個 friend 過打 band
唔好要我搞咁多野啦屌

相處得好好可能係因為背景差唔多